2017 fresh grad RN(Psy) / EN(Psy) HA interview 後討論

今年競爭激烈
所以開個post 俾各位討論下
我in 27/4 KWC 既
問左Clozapine, suicidal risk assessment, recovery model
KWC仲睇埋GPA

各位巴絲in成點呢？

推